---
title: Программирование С++. Онлайн-интенсив. 9-11 класс
classes: 9-11 классы
cost: 990
fullcost: 5940
image: https://inginirium.ru/files/course/%D0%9F%D0%A0%D0%9E%D0%93%D0%A0%D0%90%D0%9C%D0%9C%D0%98%D0%A0%D0%9E%D0%92%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%95%20SCRATCH%20%D0%9E%D0%9D%D0%9B%D0%90%D0%99%D0%9D-%D0%98%D0%9D%D0%A2%D0%95%D0%9D%D0%A1%D0%98%D0%92.svg
filter: nineeleven
intensive: true

description: 'Первый модуль курса для тех, кто хочет быстро освоить основы программирования на самом эффективном языке'
duration:
  - 7 занятий
  - 2 раза в неделю
  - Первое бесплатно!
scedule:
  - ВТ, 12:00-13:30
  - ЧТ, 12:00-13:30
  - (Время МСК)
video: https://www.youtube.com/embed/EfGz93MlQBA
instructor: ['Сайфуллин Рустем Айратович', 'Чумаков Антон Сергеевич']
---

На этом курсе слушатели познакомятся с основными возможностями языка **С++**, изучат его синтаксис и научатся пользоваться базовыми инструментами стандартной библиотеки. В конце данного курса все участники напишут свое собственное приложение.

**Записывайтесь на этот курс, и мы докажем вам, что программировать может каждый!**

**Чему научимся**: в ходе курса слушатели научатся писать простые программы на языке программирования С++ с применением стандартной библиотеки.

**Где сможет применить полученные знания:** Курс дает необходимые базовые знания программирования для более глубокого изучения языка С++.

**Какую программу напишем**: В ходе освоения курса слушатели смогут написать собственное приложение по составлению N-граммной модели текста, которая применяется для проверки текстов на плагиат.

**Я никогда не программировал. Какие-то специальные навыки программирования нужны?** Для прохождения данного курса желательны базовые знания других языков программирования.

**Смогу ли я задать вопросы преподавателю по ходу занятия?** В ходе занятий каждый слушатель сможет задавать вопросы преподавателю в чате или по видеосвязи.

**Можно присоединиться к группе после старта занятий?**
- При присоединении к группе ко второму занятию необходимо изучить инструкцию по использованию платформы webinar.ru, просмотреть запись первого занятия, а также подключиться ко второму вебинару за 15 минут до официального начала занятия, чтобы задать вопросы по первому уроку.
- При присоединении к группе к третьему занятию необходимо пройти индивидуальное занятие.
- Присоединение к группе после третьего занятия невозможно.